====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Malgré le progrès des télécommunications , il nécessite d ' innombrables contacts personnels , que ce soit pour négocier des contrats ou présenter des collections , pour échanger des idées , donner conseils et directives , rassembler ou distribuer " l ' information " - au sens le plus large du terme .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

